9月8美國領事館，如果唱歌可考慮唱乜歌？

膠就膠d，
但唔可以全部嗌中文口號
或唱美國國歌

我提議以下2首，只唱部份就得
We are the world

We are the world, we are the children
We are the ones who make a brighter day so let's start giving
There's a choice we're making we're saving our own lives
It's true we'll make a better day just you and me

Imagine

You may say I'm a dreamer
But I'm not the only one
I hope someday you'll join us
And the world will be as one

大家點睇？
另外，
因有外國調查專家黎左香港，
9月5將軍澳人無放催淚彈
旺角狗屋又廣播希望過和平夜晚
只係面門功夫，扮嘢架咋

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Star spangled banner

do you hear the people sing

美國國歌 唯一選擇

咪撚玩膠

唱咁多歌
搞到好似嘉年華咁

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

美國🇺🇸

千祈唔好
MJ已經係美國比人抵制左有一排
因為前排有套記錄片比人爆晒佢d變態孌童野出黎

do you hear the people sing ok
我覺得唱國歌唔好因為只有共和黨先鐘意呢d野
民主黨既人會覺得好膠 (同我地見到愛國人士唱中共歌反應一樣)

推推推推推推推推推推推推推推推

但唔唱美國國歌